%@Dif:3
Résoudre les équations suivantes :
\begin{multicols}{3}
\begin{myenumerate}
\item $5x=20$
\item $y+107=37$
\item $5x+4=29$
\item $7x-12=2$
\item $2x+15=6x+3$
\item $8x-1=5x-157$
\end{myenumerate}
\end{multicols}
%@Commentaire: Tous les types d'équations vus en 4\ieme\ sont présents dans cet exercice. Difficulté croissante.